定期高息過收租

大家點睇？

買樓放租係槓桿

淨睇息率，咁應該冇人投資瑞士國債

槓桿成本都要2.375%加埋釐印差餉得閒大細執律師費經紀佣金放租到搵到租客個空窗期計計埋埋如果現價買層樓唔升值放租隨時蝕

收租槓條撚咩
買樓個槓桿係喺博升值度
如果比果兩成買溢價新樓收租扣厘印又月月犬糧地管利息分分鐘打個和

過40年舊樓收租，升值力會好差， 但租金回報極高

想樓價升， 應該買15~25年樓齡(馬鞍山、 新都城、將軍澳中心等屋苑，有會所， 入場費算平，6球中~7球頭， ，供15~17k, 但係首期差唔多攞3球幾)
過多5年左右， 全九龍新界大部份樓over 40年， 就會好值錢

所以已經升晒，好多8 球起標

買左凱匯 3房 17900=1呎 唔知而家點

agger，除非啲人偷雞承造超過5成按揭，又走去放租啦。

銀行同業拆息高過按揭貸款利率，真是唔知按揭貸款利率會不會上升

凱滙好似發展商平賣了